伊斯蘭朋友返香港守封齋月俾港共政府玩

港共唔好弄假成真引左堆真。恐怖分子入黎

哇屌，港共做乜撚野

而家巴基斯坦爆得好勁
在班機就搵到兩個病人

唔明，佢地守齋戒，除非派送既野食係non-halal，如果唔係關正苦咩事?

其實佢地都可以在駿洋邨唔食唔要水

有halal food比佢地有咩問題？

港共都唔係第一日得罪伊斯蘭前個排水砲車射清真寺都未計。仲要搞埋人哋齌戎月真係死得

點解坐包機就要係駿洋邨隔離？
唔可以好似英國啲人喺屋企隔離，係咪種族歧視？

其實佢哋可以留喺巴基斯坦過齋戒
冇人迫佢哋返香港
麻撚煩
起埋座清真寺比你班阿叉隔離齊戒好唔L好

一班機兩個
如果1%，即係巴基斯坦有100萬單

咁咪唔好返黎囉
咁簡單
返去同阿拉中肺炎囉

想點撚樣 咁撚厭尖咪撚番黎留係巴基爛坦啦

煩膠到

不過英美爆得好勁個時翻嚟個啲人又唔洗入駿洋邨
宜家印巴爆得好勁
翻嚟嘅人又要入駿洋邨真係有啲諗唔透

佢意思係政府冇畀halal food

救佢地返嚟重咁多野講

咁快已經兩個中招，比佢地家居隔離重得了

佢老婆喺賓賓國關人撚事咩
齋戒冇嘢岩食咪唔好食
佢哋平時食埋d嘢咁油
禁食祈禱40日都唔會死

食花生等睇戲
但應該無咩事會發生

係

湖北包機接非武漢人返黎都唔洗入
其實巴基斯坦這班可以去富豪酒店驗完就走

錯未要改囉

最大問題係政府冇提供清真食物？

應該無支援

無halal food咪只可以食素？

講得唔好，係英國返來啲留學生呀
就算英國爆到七彩，佢地返來香港都係喺屋企隔離

如果真係提供，實大把人嘈
點解佢哋有特權

因為個陣柒左錯左

D撚樣又唔自律

twitter已經傳緊多處要求不守齋戒月，不入清真寺，不祈禱，來過共產主義特色齋戒月

因為佢地唔自律

而家係政府唔俾家人送清真食物俾佢

冇迫佢地食豬肉 送去新彊集中營已經好好彩

唔好返囉
依家有特權?

我覺得呢個係合理要求 唔係咩特權
因為係港共強制佢地住駿洋邨隔離
家居隔離但要社署送成箱火龍果上門嗰啲先係過分

會唔會因為同機有人確診?

林奠 唔好咁撚痴綫啦
Ramadan同Halal food呢啲係處理穆斯林最基本要考慮嘅嘢嚟
連懲教署「招呼」南亞在囚人士都保障佢地呢兩樣權益 專登招標搵有Halal certification嘅供應商提供肉類

你專登去巴基斯坦接人返嚟無諗過呢啲嘢 即係呢班人喺政府心目中連囚犯都不如

唔反對送曬印巴翻嚟個啲入駿洋邨
始終對社區保障會大啲
但真係會令人質疑點解湖北同美英翻嚟個啲唔洗咁做

咁而家係咪所有搭飛機返來嘅人都係要入駿洋邨先？

邊個官敢將沙展個仔女放入駿洋村

所謂要求不守齋戒 係想啲人keep返體力同抵抗力
就算唔守 佢地自己社群都仲有大把清真食物
唔同香港困咗入駿洋邨就冇清真食物呢個選項

而不入清真寺/祈禱嗰啲 係避免聚集
咁佢地平時一日祈五次禱 都唔係全部要喺廟到啦
我覺得呢點問題不大

咁應該屌點解唔拉哂入壯陽村 而唔係點解要入wo

我支持所有人都要入

推

包埋機俾你返香港仲想點
俾多10000你做慰問金好唔好？

你返黎之後社區爆發又入邊個數？

政府會唔會派豬肉飯俾佢地食

咁就咪鬼返嚟啦

你包機返梗係要入駿洋邨啦下話
仲比你家居？

fuck off you terrorist

其實畀清真食品畀佢哋唔難,叫外賣都得,反正齋戒月佢哋都係夜晚先食嘢.

同班uncle講唱開佢

唔係一定要經伊斯蘭手法去處理過先食得咩

南亞狗返巴基爛坦啦

支共港共對Muslim 係零尊重㗎
搞集中營、射清真寺 好撚明顯啦

送入去又無風險
叫佢家人離遠擺底比原本送飯既供應商
連個盒都唔比拎走咪得囉
唔比Halal food穆斯林咁同新疆有咩分別

係 原po條友係有無理取鬧嘅地方
所以睇返問題係有冇清真食品供應
依家政府唔提供 又唔畀佢地屋企人送去
“thirdly relatives bring food they refused”

屌有得你地番黎就唔好咁多嗲

佢直接 call 清真寺幫手攪會快D ，上次射完即刻淆晒

有乜出奇
印巴兩地邊有衛生意識

做咩返嚟香港 喺嗰邊留多陣咪好

同意，唔係香港人又拎香港既資源

所以仲派機接呢d人返黎真係痴線
政府真攬炒

垃圾政府求仁得仁
好快會有allahu akbar

係咪因為之前爆到吧吧聲 唔夠位 但哩排跌返啲人出哂隔離營 所以可以安排到？

肉就係
菜好似唔洗處理

又要政府接你地返來
又多多要求

蝻亞狗死撚開啦屌你老母

肉類就要
食素應該無問題

唔想隔離就咪撚返啦

個問題咪就係non halal food...

我唔係伊斯蘭唔敢講啦，但同時有傳言係呢d去極端化課程有要求學生學習中國食豬肉文化

起碼佢地有俾錢
每位$6000
好過武漢同日本返黎個班

笑話一則

多元文化
香港是融合了多元文化和宗教的繁華都市，不同國籍的人士和諧共處，互相尊重。所有宗教、種族的傳統和習俗都能相互包容，反映了這個城市的大都會氣魄。民眾可以按照自己的宗教信仰，公開進行崇拜活動。

你英文dse合格嗎

點解屋企人帶食物唔得，唔係不嬲都可以？

祈禱既地方係非常重要，多發穆斯林話中國正在去穆斯林化。唔洗幫佢兜

連登仔幾時變咗左
一定要提供 halal food比你？

雖然港共都係仆街但係呢單冇錯喎

推到上國際

垃撚圾
咪撚食囉

咁即係新疆隔離營一樣無問題

新疆係直頭虐待人喎梗係有問題啦
但係唔提供清真食物我覺得冇問題

武漢返來既都要自費

港共唔派豬扒飯已經好叻

我上個comment係評論緊有啲國家呼籲穆斯林唔守齋戒月嘅做法
至於仆街中共啲所謂再教育營就收皮啦 全党死清光 他媽死了

其實係可以完全唔入都得,但佢哋鍾意聚埋一齊做禮拜.

其實你地有冇諗過政府都係想佢地帶毒返嚟，咁就可以有借口禁聚令過晒啲敏感日子

一向都係香港既特色
明既，自然會明白

監獄都有清真餐

我諗英國返嚟嗰期太多人隔離營擺唔曬先焗住家居隔離
呢排冇咩人要入隔離營 多返啲位咪可以穩陣啲全部入隔離營
對社區嚟講都算係安全啲嘅做法

不過配套就要改善返喇

都話左係毛孟靜議員既主意

召喚雄哥

唔知港共行政jm9
亦唔排除係溝通問題

入左香港藉點解唔係香港人

唔識英文呀？
篇文話政府唔俾人地親戚送清真食物入去

慘過坐監， 基本法又話尊重宗教自由
政府唔提供人地叫親戚送都唔俾
痴線

樓上有班支那狗五毛專登扯開重點等人屌穆斯林意圖令大家唔屌政府

政府應該知道佢地的飲食習慣
要注意下既
最重要係無豬肉先

冇睇篇文

無人拎槍逼佢地返香港架
樓主正左膠
呀豬呀狗都話手足

agger

甚至唔知有冇中文以外嘅餐單畀佢地睇
港共有啲on9同心抗疫資料webpage連英文版都冇

其實有幾多班機，之前英國嗰班令香港再創高峰喎

邪教一早要消滅

then you should go back to your fucking Pakistan.

今時今日已經發生咁多事都仍然覺得政府只係溝通問題

成個仆街政府明顯唔尊重人地宗教

隻689 禁區咪又係叫人拎行李入去， 唔拎就俾人炒， 溝通？

做嘢都有問題啦,派啲錢又要申請又盛,仲要6月先可以申請.等著你啲錢救命就死得啦.

姐係迫害宗教？
都冇halal food

齋戒月=弱智
即係打仗時期死先就係哩班人

佢地守齋、有選擇權

邪教先會話有咩唔食得

應該搵下相關的機構
清真寺之類的人同佢地溝通

基督教都有禁食祈禱

港共引起真恐怖主義苗頭

一黎人數多
二黎以為你地受過歐美教育會高尚自律d
原來都係賤種要人管先得

当穆斯林人口在一个国家少于2%时，他们是爱好和平的少数民族，不对其它民族构成威胁。这样的国家为：美国 0.6%、澳大利亚 1.5%、加拿大 1.9%、意大利1.5%。

当穆斯林人口在2-5%时，他们开始争取政府授权他们在穆斯林聚居区行使伊斯兰法，从监狱和街头吸收新成员，穆斯林聚居区会发生小骚乱。这样的国家为：丹麦 2%、德国 3.7%、英国 2.7%、西班牙 4%、泰国 4.6%、神州 3%。

当穆斯林人口到5-10%时，穆斯林聚居区会发生大骚乱，他们会推动对清真食品引进，确保清真食品从业人员由穆斯林担任；对连锁超市施加压力，在货架上标注清真特性，威胁不愿遵守的人群。这样的国家为：法国 8%、菲律宾 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷兰 5.5%。

当穆斯林人口接近10-20%时，会发生全国性骚乱，穆斯林提出一系列要求，如在聚居点大造清真寺、给予超国民超法律的待遇、强制非穆斯林遵守穆斯林习俗，把“表达对伊斯兰不满”定为非法。这样的国家为：印度13.4%、以色列 16%、俄罗斯 15%。
当穆斯林人口在20-60%时，圣战武装零星屠杀异教徒，焚烧基督教堂和犹太教堂；其它民族要么因怕被杀而改信伊斯兰，要么被穆斯林杀掉；国家会经历大屠杀和持续不断的恐怖袭击。这样的国家为：埃塞俄比亚 32.8%、波斯尼亚 40%、乍得 53.1%、黎巴嫩 59.7%。

当穆斯林人口到60--80%时，就要以伊斯兰教法取代世俗法律，建立政教合一的政权，以国家名义迫害所有其它异教徒，迫害血洗基督教徒，以伊斯兰教法为武器对异教徒加税。这样的国家为：阿尔巴尼亚 70%、马来西亚 60.4%、卡塔尔77.5%、苏丹70%。

当穆斯林人口到80%--99%时，国家每天都在恐吓、暴力和圣战之中，进行种族清洗和屠杀，由国家驱逐异教徒。这样的国家为：孟加拉国83%、埃及90%、印尼 86.1%、伊朗98%、伊拉克 97%、巴基斯坦 97%、巴勒斯坦 99%、叙利亚90%、土耳其99.8%、阿联酋 96%。

当穆斯林人口为100%时，伊斯兰人民迎来了“伊斯兰和平之家”。按理说这时应该是和平的，因为大家都是穆斯林，和谐共处不再內鬥，而事实上完全不是如此，和平并没有实现，因为100%纯伊斯兰国家不同派别的穆斯林团体会相互攻击、争当国内伊斯兰教法领导者，以各种各样的理由消灭另一穆斯林派别。这样的国家为：阿富汗 100%、索马里 100%、也门100%。

完全支持中共的無神論

communist occupation government is the greatest enemy of humanity

肯定冇hala food啦，咁高估政府？

以我對伊斯蘭教嘅了解,老弱傷殘,小朋友,從事體力勞動工作嘅人都可以唔使守齋戒,除非佢哋自願咁做.

邪教係講緊作出反社會或者損害人權行為嘅宗教
唔好偷換概念
耶教佛教夠有守齋
咁諗只會顯得你無知

猶太教都差唔多

香港有香港規矩 唔滿意可以唔返

UST南亞仔 係你做野既時侯啦，快Ｄ推俾Ｄ同鄉睇

香港人都未掂 仲理你班少數民族
南亞仔唔好睇到自己咁高
香港永遠都係我地香港人話事

佢真正目的係要接班支畜返嚟ja ma, 真正信伊斯蘭嘅香港人, wfc啦

係囉。。。咁食素/公仔麵咪得

入到黎就要守香港規舉
無人會跟你d 邪教規舉

根據邪教國際研究協會（International Cultic Studies Association－ICSA）（

根據邪教國際研究協會，這裡有一些特徵：
• 該組織對其領袖（無論他在世與否）表現出過分熱忱並無條件地委身，把他的信仰體系、意識形態和信仰實踐視為真理和法律。
• 質疑、懷疑和持不同意見是不被提倡甚至要受到懲罰的。
• 過度使用轉變思想的做法（如冥想、誦經、說方言、公開聲討、殘害身心的工作流程），並且這些做法用於抑制對該組織及其領袖的質疑。
• 領導支配組織成員思考、行事和感覺的方式，有時要求極其詳細（例如，成員必須得到許可才可約會、轉換工作、結婚－或領袖決定穿衣的類型，生活地點，能否生孩子，如何管教孩子，等等）。
• 該組織是精英的，並聲稱其本身、其領袖和成員具備至高的地位 （例如，領袖被視為彌賽亞，一個特別的存在，一種化身－或該組織和／或其領袖承擔拯救人類的特殊使命）。
• 該組織擁有兩極化的敵我分明的心態，可能會導致與社會各界的衝突。
• 其領袖不對任何權力機關有服從的義務。
• 該組織教導或暗示，其所謂的至高結局證明它所看重的行為才是正義。這可能導致成員參與其在加入該組織前認為是受譴責或不道德的行為或活動（例如，欺騙家人或朋友，或為假慈善機構斂財）。
• 領導層為了影響和／或控制成員從而誘導其產生羞恥和／或內疚感。通常採用同儕壓力和委婉勸說的方式。
• 服從領袖或組織要求成員斷絕與家人和朋友的來往，並從根本上改變其加入組織前的個人目標和活動。
• 該組織致力於吸納新成員。
• 成員將被要求投入大量時間參與該組織及相關的活動。
• 成員被鼓勵或要求只與組織內的其他成員生活及／或交往。
• 最忠實的成員 （「真正的信徒」）認為不需要該組織的環境以外的生活。他們相信，沒有其他的生活方式，並經常擔心如果他們離開 （或甚至考慮離開）該組織，自己或他人會遭到報復。
我知道，很難想像－人類的20%被欺騙性的兇殘邪教所捆綁－但真實情況正是如此。伊斯蘭是一個煽動其信徒施行暴力的傳染性邪教。非穆斯林世界團結起來對付這個知性的伊斯蘭禍害，否則伊斯蘭將繼續擴張。

冇問題，遲早佢哋先係香港既主流

咁你再去了解下先
香港都一國兩制

南亞手足

點樣搵個合資格嘅人去煮呢啲餐？
特登請南亞入去煮？
到底條命緊要定係齋戒緊要
呢樣野應該佢哋自己負責任
攞香港人着數嘅南亞人大把
幾多人攞住行街紙係深水埗
唔好助長南亞人

依個post勁多無開過任何post既人comment
用意好明顯

樓上班人好恐怖 又侮辱人種族又侮辱人宗教 仲話人恐怖份子/冇送你去新疆已經好好

遲早佢哋先係香港既主流，香港繼續俾人殖民
到時你地慢慢叫救命啦

因為佢地要推廣 邪教

魚同埋素

当穆斯林人口到5-10%时，穆斯林聚居区会发生大骚乱，他们会推动对清真食品引进，确保清真食品从业人员由穆斯林担任；对连锁超市施加压力，在货架上标注清真特性，威胁不愿遵守的人群。这样的国家为：法国 8%、菲律宾 5%、瑞典 5%、瑞士 4.3%、荷兰 5.5%。

清真食品 只伯迫害 異教徒的借口

咪撚再推廣邪教

唔使了解啦,白紙黑字寫明都可以任佢講,以後習近平講咩都當係金科玉律啦.

提防有人帶風向
五毛又想玩種族分化

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

港共都有人撐
你話死唔死....

咪撚返黎啦 ， 躝啦lm

野食non halal
又唔比家屬送飯

武漢人黎香港可以家居隔離
香港政府正仆街

請起底，分化狗黎

不過其實琴日巴基斯坦返嚟嗰架機
入去住係有齋戒月嘅安排 有halal食物
呢條友自己撘Qatar airways就收皮啦
唔通特登服侍佢咩

港共：再嘈直上再教育營

我制作的光复香港时代革命文宣：阿拉伯语、印尼语、中国语古兰经。印尼语、中国语革命口号。

不过种族主义者眼里却只有“残体字”三字。所以有时候想对同胞说：Janganlah campur dengan urusan Cina. (不要再管华人的闲事了）

兩舊屎，揀舊無咁臭啫

李家超話新疆值得學習, 到時迫你食豬肉

快啲唱到鄉親父老陷世界都知

agree

我知道有移民美国的回族女孩回老家探亲，被关进集中营“再教育”，学习吃猪肉、赞美习近平、唱红歌的例子。她当时在上大学，移民美国已经快10年了。

佢好嬲唔代表去火炭隔離係錯
佢如果唔守規則home quarantine 無論咩原因都應該report 佢 因為halal food同播毒係兩件不相關嘅事 一件個人宗教問題 一件關乎全港利益 我日日都好唔開心 但我唔會病咗都唔戴口罩出街囉

好似仲有好多規定 唔係淨係唔食豬就可以

免費幫你哋隔離仲想點.....
點知你哋班友會唔會周街走

總之Total會接7千-8千南亞人來港，你自己計下有幾多架班港

日落之後食空氣定冇睇文，

屌，多得佢地唔少

雜大大咪係神

有乜好怨, 全世界班穆斯林只係識針對美國同歐洲阿之阿左, 支那點侮辱佢地都唔識反抗, 一句抵撚死.

香港論壇用香港繁體

香港人唔覺得有問題咪由佢囉
反正現家封關，都係大家係同一個地方攬抄

躝啦 Police！調你老味閪！

呢篇野啲英文
一路睇一路腦補咗啲口音出嚟

push

依個post嘅comment乜lun嘢事
香港有宗教自由 你困住人地又唔provide翻佢宗教需要嘅嘢 咁都可以blame the victim？？？？

香港政府 一向都係對外人好,對香港人最差
外人 包括大陸人, 白人, 黑人, 南亞人, 日本人, 台灣人..........

班支那狗五毛如獲至寶瘋狂斷章取義試圖令人屌南亞屌穆斯林為香港人製造更多敵人分化全球對抗支那力量

講多次

篇文講明政府唔俾人叫親戚送清真食身入隔離營， 重衰過坐監，剝奪人地自己出錢選擇食物既自由兼違背基本法所講既尊重宗教自由

港共正常表現
穆斯林咪就係應該新疆咁對待囉
呢個政府係咁㗎嘛

係 樓上d人mean撚到
大家要獨立思考

港共繼上次藍色清真寺之後又一次欺壓回教徒

遲D 香港主流是支那人

有排都未到 南亞人/伊斯蘭人

最近先睇到係新疆中共強逼封齋既穆斯林進食

唔提供halal food 唔緊要
唔比家屬提供就好有問題

唔係，佢哋教條講冇得揀時咩都食得（只要係為咗生存就得），事後做返啲儀式ok

乜野困住人地？醫學隔離呀，咁concern 齋戒月食野問題咪等完左齋戒月先返黎囉，香港唔係回教國家，知唔知咩叫入鄉隨俗，你去日本，人地俾魚生你食，你又屌尻人做咩唔煮熟佢呀？
使唔使改埋香港婚姻法，取消一夫一妻呀？駿洋邨改埋做駿洋清真寺先啦

返黎前已經知道要隔離
做乜而家黎到又唔肯入村

另外果啲乜乜自由乜香港仲有咩？

P牌狗可以食💩

Push

就算衰到監獄都會有清真餐揀

呢d思想咪大陸人
香港人先係主流
新移民唔好搞亂香港

同支那人一樣，永遠自我中心，要全世界就尻佢咁

halal food係基本野 唔係厭尖 更加唔係特權
人地都有居留權架

如果咁多香港人都幫政府護航 覺得冇特別安排都叫合理
宗教自由都唔識尊重 香港人憑乜野捍衛人權
入鄉隨俗 唔等於要難為人 令佢地守唔到齋戒呀
地方習俗同宗教習俗識唔識分呀？

一定有vegetarian meal，不過唔啱班友口味之嘛

咁多要求咪撚返嚟囉
直接見阿拉啦

唔鍾意咪bomb 9 us 囉
得個講字冇用
港共已經透過射藍色水摸清你哋班allahu akbar個底

原來連登仔喺對待伊斯蘭上面同政府睇法係一致
有求於人要吹雞就手足
無事嗰時就鬧人係阿叉、蝻亞狗、麻撚煩、有特權、拎香港人資源

就係班垃圾搞到香港咁
唔通依家仲要照顧多班人
香港人要捍衛返自己
外來人一係接受本土文化 一係離開香港

我只覺得好好笑

左膠多到，總之有vegetarian meal，你食就食唔食就罷
宗教大撚晒咩，同個menu冇牛就話冇牛食冇自由有咩分別

冇人叫你去外國
你去完外國要政府救你番黎仲多多要求？

之前要人埋堆叫人手足
而家人地有需要就叫人阿叉，蝻亞狗
同連登仔做手畜真係隨時無命

死撚返巴基斯坦囉

點解政府要俾特別待遇？你咁有宗教熱誠就一死明志囉。除醫學原因外，政府無義務無提供特殊服務

對於在傳統伊斯蘭社會之外所生活的部份穆斯林，倘若未能在齋月守齋，可被允許在往後相對固定的規限時段內進行，直到當季齋戒完成為止，具體執行情況則視乎個人自身的健康條件以及所在區域的氣候時差而定。
屌，人地都寫咁死，你班友就隔離緊都要全世界就你

無人想你返嚟香港喎，你齋戒關人鳩事，帶埋啲病毒返人害人又點計

岩 又要番香港又要屌港共隔離佢 如果因為佢一條自私撚搞到含港剷就真係多撚謝佢 咁唔鐘意咪完fasting先番黎

你肯定？
南亞人好多都有香港身分證

南亞人=新移民？

啱聽，好似保留粵語咁樣

今日有2個巴基斯坦返嚟嘅人確診
唔明入隔離營有咩問題
香港政府on9係人都知
但你班少數族裔今次唔好消費政治攞著數

其實一定有人唔係五毛 呢啲人知唔知咩係人權

呢個係特殊時期，佢回港前應自行評估風險。如果食halal food真係咁重要，點解唔問清楚？

如果我宗教係餐餐要食鮑魚，又要政府配合嗎？

CLS 樓上班分化撚多到呢

港共政府連清真食品啲咁簡單嘅安排都做唔到，又唔比家屬送飯嚟，人地都係守緊佢自己嘅宗教，做一個虔誠嘅教徒，仲話香港係國際城市，專重不同宗教，DLLM得個講字。垃撚圾

就算係唔撚識呀，負責安排個班飯桶唔識問下啲宗教團體嘅咩，唔識上網搵下人地國家係咩背景咩？怕且連清真寺都要用水炮車去「保護」嘅時候，向回教徒派豬扒飯嘅日子不遠矣

Twitter! 傳去伊斯蘭國際圈度

不過都要清楚現實 其實唔係個個分化撚 擺明好多人好無知又戴有色眼鏡

我就上網wiki 左

對於在傳統伊斯蘭社會之外所生活的部份穆斯林，倘若未能在齋月守齋，可被允許在往後相對固定的規限時段內進行，直到當季齋戒完成為止，具體執行情況則視乎個人自身的健康條件以及所在區域的氣候時差而定。

人地都都無寫死，而家特殊情況你自己要揀返黎隔離，仲要全世界就你

我都有人權想請佢返巴基斯坦

你要明白俾係人情，不俾都係道理。家屬送餐存在感染職員的風險。清真食品好易安排，佢地搵伊斯蘭協會向政府傾下好快有。

已經出包機俾你地返嚟，仲咁撚多要求

咪係 點解係香港人要就小數派？
你去到外國唔通人地又要就你講中文食點心食燒味咩

清真餐唔單止唔可以食豬肉/唔合符教規嘅食物，而且食物宰殺同製作都要符合伊斯蘭教嘅規定，換言之一般屠宰場殺嘅牛同羊佢哋係唔可以食。不過喺香港好似冇聽過有伊斯蘭教專用嘅屠宰場，唔知佢哋喺香港本身會唔會嚴格執行呢條規則

你試去調番轉，過年去巴基斯坦，話我地過年一定要燒豬拜神，睇下係咪淨2係2俾你網上屌咁簡單

熔咗你都似

我唔信成個香港搵唔到一間清真餐廳，明明咁簡單嘅安排都照顧唔到嘅時候，呢個政府廢到不堪囉

話人racism個班左膠上腦
乜9屎垃圾都要香港人包容

入鄉隨俗，冇人逼你來香港
更加無人想南亞人來香港擔資源

搶資源**

要幫Ummah宣傳下

同d大陸人一樣
覺得香港好香要黎香港搶資源 但同時又要屌香港

重慶大廈個頭有啲合乎清真規例嘅肉賣，我唔信香港完全冇供應清真食品囉

你要明白公務員的處事方式，事前搵係多事無聊，事後搵先係合情合理。
唔係個別公務員無常識，係文化問題。

咁撚煩架啲人
帶埋晒啲痛翻嚟

咪撚返黎囉，已經包撚左機俾你返仲咁撚多要求

宗教黎講Islam 都算麻撚煩

巴打 強烈建議你考公務員
你咁有心機 一定幫到所有少數民族
香港人應該都受到惠

掉返轉講全世界有咁多種宗教，每個宗教都有特別嘅規條，個個強制隔離都要好似坐頭等咁要迎合你嘅要求，咁之前有人要求幫手買肥牛其實都可以接受喎

嚟到香港仲要鬧香港人唔就佢地
我睇唔出今次同大陸人有咩分別

而家係強制全部入駿洋邨喎
入左去又比啲人地唔食得嘅野比人食

之前係手帶人犯規比人的入去
而家係無得揀喎

你有無睇新聞？

香港人無話語權 食杯麵啦
少數民族 大陸人全部依家都要優先處理
香港已經唔係香港

五毛死全家

人地攞香港身份證點解唔可以返香港

社會有common sense去判斷，halal food唔係咩名貴食材，大眾能接受。當然，我本身都反對無必要的特殊待遇。最好係除醫學原因外，一概不理會。

之前做得唔好唔使隔離，而家就唔改得？
無人強制佢地返黎香港嫁？咁唔鐘意可以唔返黎

計我話，仲衰啦
內地旅客起碼會刺激本地經濟先
而佢哋真係有破壞冇建設
仲要拎埋香港身分證
同香港人同等地位

就來少數變多數
成為主流

D 留言jm9

人地係雙重國籍
又有香港身分證，同時又有印度或巴基斯坦戶籍
明唔明啊？傻仔
無事就係巴基，有事就返香港播毒

原po好似有啲1999
睇咗幾次先明
港共係好on9連宗教都包容唔到
佢又冇要求食龍肉 佢都係想忠於自己嘅信仰啫
冇清真咪搵啲素食畀人 咁簡單 香港近年都開多咗好多素食餐廳
如果唔想麻煩 咪由得人送飯 又唔使親身接觸
咁死板
離餵食豬肉不遠

唔係素食咁簡單，又要清真認證，又乜又盛，以為搭頭等咩

原來香港人係信奉伊斯蘭教既

香港有幾千人信回教

個post好多p牌

乜唔係俾送嘢食入去咩 之前都俾送杯麵入去

推上國際

之前班家居檢疫撚咩2隻雞2磅肥牛都班到返嚟嘅時候，我唔撚信港共政府班幾個清真餐都班唔撚到囉，DLLM 又唔係啲咩奢華頭等嘢。去重慶大廈走一轉都可能有幾間餐廳簡啦，更何況佢地一定要入隔離營，咁適合隔離人仕嘅嘢食一定要提供嫁啦

有咩可能咁多日一個穆斯林都無投訴過

伊斯蘭豬死曬唔抵可憐

連監獄都有清真菜單 要求有清真食物又點算係特權？

咁有人食開米豬蓮1000客既 咁各位納稅人同意提供嗎

吓 內地客咁叫刺激本地經濟 係趕走小店 變晒名牌金舖藥房咋喎 嗰啲先係有破壞

好多南亞裔嘅香港人已經係第三四代 大部份喺建造同運輸業貢獻香港
唔該你講嘢尊重下人

有得接返嚟隔離就就唔好太高要求喇
不過幾大拉港共落水先

唔知乜野認證

港共懶得搞者

點止啊，香港咁多南亞人

華人都有信嘅

但的確因為佢哋，先令到香港GDP咁高
而家全面封關，你再睇下個數

的確有你講既南亞人，不過佢哋都係雙重國籍，食晒2邊茶禮
更多既係南亞難民，不斷拎香港既資源
我叫佢哋南亞人，已經好尊重佢哋

發現有好多南亞出街唔帶口罩

所以咪唔止幾千人

清真寺被水炮車都唔緊要囉，人地唔尊重你地既宗教應該嬲1日就算架喇

抵撚死
巴佬奶共奶到雪雪聲
食豬肉啦柒頭皮
你隻南亞商業及資訊科技罪案調查狗莫俊傑都係巴狗
奶啦莫俊傑
奶撚到你同鄉屌柒你最好

有事充手足，無事就阿叉蝻亞狗
最鍾意當人係condom就係連登仔
尊重人地合仰都唔識

Pish

之前話connect人成個連登都好左膠架
原來無事啦，唔使靠人就唔當人係香港人叫人阿叉蝻亞狗呀？

香港警甴水炮車射埋mosque

連登仔支持俾豬肉佢地食架
華人係大多數呀嘛，佢地咁少人梗係要食住佢啦
好似中共對維吾爾人咁咋嘛

其實只係要求提供halal food，坐監都有得提供點解隔離無？？

南亞難民唔係香港籍就唔會坐到包機啦講拎資源同人海戰略邊可以同一日150嘅大陸人比上半年南亞難民聲請得578宗，5日就比大陸人追上，難民仲冇得返工冇公屋

GDP跌關封關乜事旅遊只係佔香港GDP 4%，香港係靠金融同貿易。依家全球經濟都差GDP跌唔通又因為唔俾大陸客去購物你唔好以為成個世界真係圍住佢地轉，經濟靠佢地先得㗎

啱呀，最好的晒班伊斯蘭入集中營迫佢哋食豬肉

全球得中共先咁做

鼓吹反回教嘅居心係咩自己諗下

坐監係被逼
回港係自己決定

如果咁急要回港，真係介意食物上面嘅問題？
冇事嗰陣就留喺外國
有事嗰陣就返香港

使唔使英國人就要準備炸魚薯條？
美國人就漢堡包？
意大利就Pizza？

連登一向反回教架喎
唔記得歐洲點淪陷？

啱呀
你睇吓去到印度南亞嗰邊有冇咁好服務

好似有素食揀架

而家香港係回教國家？奉旨就你班巴基躝坦 餓死算鳩數啦

fun fact of the day：連登仔最愛嘅營多都係halal

好多食物都係halal，唔係代表係貴嘢

純素食嘅話冇拜過神就得
都係嗰句如果嫌麻煩咪畀人送飯囉
有心刁難人

日落之後係可以食野(只限Halal food)你試下成個月唔食唔飲水

有冇巴打同簡浩名講

都可以留喺自己國家齋戒月完先返

因為呢包嘢其實係vegan㗎

臭蟲論都出埋
好過大陸添

無問題呀，政府有無俾人揀先

有定無都好，連登仔都唔係咁撚樣講野啦，成班刁民大鄉里

又唔好係又屌唔係又屌
講到尾
咪同班英國返黎嘅有錢西香港人一樣

就係因為左膠，大家已經唔係對等尊重嘅關係

變咗老撚鳳幫佢哋

halal仲有規管生產過程，vegan唔一定係halal，而且一般會有認證

好快google咗個例子，e.g. 豉油都唔係halal

其實係咪應該佢地返黎之前先諗定哩d 問題呢？特殊時期要隔離，香港唔係回教國家。
如果覺得返黎守唔到齋戒月風險大過喺巴基斯坦中武肺，咪唔好返黎囉

巴打講真話 又會俾班左膠小架喇

無錯，佢哋其實有自由又唔返嚟

咁講清楚囉，坐包機就要食兩個禮拜豬肉

佢地有自由唔回港

唔記得重有酒
自
咁新鮮生果蔬菜嗰啲得唔得？

長智識了

可以叫政府唔洗送早午餐

Cls 前排有事就攬頭攬頸話咩唔理種族大家都係香港人
而家冇事就話人少數民族邊個得閒理
齋戒都要話人邪教
上面嗰班真係中國種嚟㗎喎

如果有個東北佳麗食慣麵唔食意粉唔食飯，你估班左膠會唔會幫口

垃圾真係唔配有民主自由
原來咁多人唔識咩叫尊重宗教信仰
之前利君雅屌到港共啪啪聲就話佢係手足
而家又話人蜅又話人巴基爛坦

魚都唔洗

咁佢有冇宗教信仰呀仆街仔

提供halal food係對人地宗教嘅基本尊重...如果無halal food又唔俾家人送野食咁佢地食乜🙄

啲人連宗教自由都唔尊重
學人講自由
Cls
叫人唔好黎香港
人地分分鐘連老豆老母都係喺廿香港大喺香港出世

巴基爛坦

咁咪押後齋戒囉，老鳳全世界就你咩

對於在傳統伊斯蘭社會之外所生活的部份穆斯林，倘若未能在齋月守齋，可被允許在往後相對固定的規限時段內進行，直到當季齋戒完成為止，具體執行情況則視乎個人自身的健康條件以及所在區域的氣候時差而定。

我有muslim同事住過
佢係有素食餐嘅
又未至於冇一樣嘢食得嘅境況...
當然有halal餐單佢哋有肉食會開心啲

一早有素食餐，唔啱口味拎宗教做藉口咋掛

halal food你港共可以有大條道理唔俾

不過外人睇你呢個地方，呢個政府嘅水平，就係靠呢D細節，依家港共慣左打橫行，乜人性化嘅做法都無哂，你請幾多PR公司都幫你唔到

呢班人你地估下有幾多個係綜援撚
分分鐘一半都係
香港拎錢返去洗 幾鬼正

啱呀
我同事喺伊朗返嚟之前已經知自己一定要去火炭住兩個禮拜
特登買定啲罐頭
怕返到嚟啲嘢唔啱食

佢哋自己返嚟之前其實都可以咁做姐
預咗唔會大魚大肉㗎啦...

佢哋宗教規定要半夜三更食嘢。日出前食最後一餐
我估政府唔會肯半夜派食物。

留言笑撚死
一個勁既政府真係會照顧埋呢樣
安排halal food唔係難事，尤其明知道班包機係中東地方飛過黎
halal food係連坐監既人都有得食，居家隔離既人唔應該慘過坐監既人
你政府供應唔到，算，但都比應該佢地親戚送比佢地（呢Ｄ唔會係難事，只係睇你政府肯唔肯做）

小學飯餐有肉餐有素餐係冇清真餐又話種族歧視咩

啲左膠又會話有得帶飯邊同

如果有一千零一日老豆老母冇煮係咪都係要食學校飯呀

其實係有提供halal food,不過最初係提供左馬來西亞嗰隻halal

有人真係寧願唔食
理性Ｄ啦大佬，依加係連送飯都唔比
之前個Ｄ又送雞又送牛又打邊爐就得
人地唔係求Ｄ咩，都費時勞煩到尊貴既香港政府去搵清真食物，只係要求個政府比佢Ｄ屋企人送個飯

叫人帶個煮麵用嘅電煲仔加海量罐頭同即食麵已經解決啦

不過跟住又話唔健康

第二點，fasting禁食，你自己唔食咪得，關人乜事

我覺得係因為佢而準備咗嗰個食物
佢唔食都要扔 咁就重仆街
對有信仰嘅人黎講真係會好困擾
佢都唔係要求多
反而係要求畀少啲
乜尊重真係咁難咩

the first point to third point is actually a point only - no hala food. the author try to get more attention by adding more religion elements. kind of bad

and more, his wife being stuck in the Philippines have nothing to do with “against religion”. tell us why your wife travels amid this coronavirus crisis?

話撚咗唔畀送

尊重少少，中東人唔等如恐怖分子

上水屠房有專門位置俾清真方式屠宰

你睇返可蘭經咩原因先畀押後啦

同埋最簡單，煮完豬呀盛盛啲廚具，唔可以用嚟煮佢哋啲食物

港共點會識尊重宗教

我想要呢啲
諗起黑警被外國恐怖分子炸成碎片

UST南亞仔 唔係錫克教咩

果班人係殭屍帳號,波台五毛狗

香港政府知奶野派五毛spin到香港人蝦伊斯蘭朋友

ER

其實香港有班死仆街要求肥牛,打邊爐係仆街十倍
唔SURE係香港人定大陸人, 只係知係隔離人士當食自助餐

而要求宗教餐我個人認為合理
其實一撚定係淫賤穴蛾指示
想效法中共迫維吾爾人亂食野來表忠

公務員根本得Q閒攪人,咪又係簽單庫房比
激到班人投訴就攪到自己

因為佢哋唔係坐緊監

冇得返工仲唔係冇貢獻？ 你要盲撐南亞人都唔係咁啊
旅遊業佔GDP 4.5%呢點尚且講得通，但好多時旅遊係影響緊零售，酒店。

但係你知唔知中資企業係香港有幾多？
佢哋正正就係你口中既質易

同林太一樣，雙重國籍
人地想去邊度咪邊度，反正得益既都唔係本地人

睇人啦
但呢班人真係自撚私，平時就長駐南亞，香港南亞兩邊走
而家香港全面封關，就趕返香港播毒
仲要求多多，嫌3嫌4
大家睇下呢幾日既確診個案就知啦

呢班人10個有9個都係拎香港身分證但揸外國passport，成世人都唔返香港一次，巴基斯坦爆得勁自己領事又唔救就走返嚟香港播毒。

聖戰未

所以話同香港人講團結真係嘥氣
一到種族同宗教就成唚支那除出曬嚟

呢班垃圾無事個陣就去巴基爛坦
巴基爛坦有事就黎香港都係手足？

Jihad

巴打，佢哋係強制入俊洋邨，英國，大陸返嗰班都唔駛強制入俊洋邨，算唔算sort of坐14日？
仲有，睇下俊洋邨同其它隔離中心餐單有冇素食，有素食就證明左政府有諗過take care茹素人仕。咁政府就係雙重標準。

所有美国论坛就用必须用美式拼写？
We call it RACISM here in the U.S.

Tak faham lah. Dan tak nak!

濫用手足呢個詞，實際上好多留學撚外遊係深藍，完全唔係同路人，自己無事就走去外國，外國有事就返香港，唔會當香港係個家，呢班人連本土嘅藍絲都不如

呢班人有選擇既話唔會返香港
講左啲咩 自己參透下

湖北腥香港人有選擇既話都唔會返香港

你世界觀真係廣，所有知識都係靠睇支那source 得返黎

錫克教，hindu, 猶太教（kosher food)，佛教都係限住有咩唔可以食，係咪全部邪教？

就算天主教都有人主張星期五唔食得肉，跟著老麥為咗呢班人去推出左著名嘅魚柳bell

況且成篇文無論述，淨係得論點同個唔關事嘅stat
用返魚柳bell 嘅例子，呢啲係咪"对连锁超市施加压力", 定係純粹market demand? 係"货架上标注清真特性"就等於"威胁"? 你係超市見到vegan food 同無糖產品有無triggered, 有無覺得好危險生命受到威脅？

所以有獨立思考能力真係好重要

第時你老母同你老婆俾人吉住做串燒 唔好問點解

[img]

你老婆
[img]

你個仔[img]

美國論壇點處理關我撚事
呢度香港論壇OK?

每個宗教都有唔同習俗
但係冇宗教會好似穆斯林咁成千年不斷咁殺人

反伊斯蘭反上腦

咁咪唔好黎香港

比你揀，會同一班講香港話受香港教育嘅伊斯蘭徒真香港人相處，定係同一班黃皮膚黑眼睛講中國話日日係到叫"世界是我們的"嘅中國殖民者一齊相處？

唔明
佢唔食野咪得

借勢拉攏佢哋打擊港共啦
上次幫手清潔connect唔記得？

咁你係咪黃皮膚黑眼睛？

太明顯

上次南亞人斬人唔記得？

咁咪唔好返來囉，有人逼佢咩
至少佢哋唔會嫌3嫌4

tui

根本果班巴基躝坦同支那人無分別
無事就返自己鄉下
有事就黎香港
有d撚樣就將呢班垃圾拉埋其他南亞手足黎講

黃皮膚黑眼睛 你呢d 咩思想，你係封建古代人？

咁有人講呢樣野，咁我咪問番佢
佢自己係唔係囉😂

就係政府想借呢單野分化南亞人同華人唔成
仲connect埋
你唔好調轉嚟講

南亞難民=/=南亞裔香港人
包機上面得南亞裔香港人係對香港有貢獻 唔係一日150嚟搶公屋掙學位排急症

你完全唔make sense，乜嘢尚且講得通，呢個係fact，旅遊業就係佔咁少GDP，唔會因為強国客嚟多咗購物而GDP高咗好多

中資同香港嘅貿易點都係受中美貿易戰影響多過受封關影響啦

"Now Muslim only can eat hala food so that mean they against the religion"

你可否幫手翻譯印地語、烏爾都語Twitter比大家RT，可以@d穆斯林國家、傳媒同組織

應該搞大佢

I hate to call anyone a racist. But there's no other term for an ethnic Chinese who wields his Chinese privilege on non-Chinese.

唔好本未倒置，咁呢班南亞人有冇搶公屋掙學位排急症？
強國客來唔止購物，仲帶動酒店，零售業
我已經講得好清楚，你係咪盲撚左？

大家明未？

靜咗一排，連登d種族主義又出番嚟，同南亞裔connect嘅假象開始消失

咁提供比佢哋有乜問題，呢啲係基本人權嚟。

hate你老母
你班支那豬最鐘意屈人歧視同做中國人
又直接無視自己做既仆街野

你自己低賤你既事 唔好拉人落水呀

首先前提係佢地要係真香港人
唔係剩係得張身份證個D他國人(包括支那豬)

唔係我決定，係政府決定

hate你老母
你班支那豬最鐘意屈人歧視同做中國人
又直接無視自己做既仆街野
========================
You really don't need to call yourself a Shina Pig. You are ethnically Chinese but there's nothing wrong with being who you are. My family originated in Central Asia and I'm pleased with my Turkic heritage.

你自己低賤你既事 唔好拉人落水呀
============================
Even Carrie Lam wouldn't challenge Hong Kong's status as an ethnically diverse city where no race is inferior to another. Are you trying to create a caste （种性） system with Cantonese Brahmins （婆罗门）and non-Chinese Dalits（贱民）? Five years ago, I took to the streets with Hong Kong kids with yellow ribbons and umbrellas. We protested in front of the Chinese embassy and later marched from Hong Kong Economic and Trade Office to the White House. However, racism against my own people was neither what I was fighting for nor what united us.

你就算用英文回覆都影響唔到你回覆內容個支味
算吧啦你

黑警咪恐怖分子囉

Fine. 那用这个吧。不必查Google Translate, 它不认识的。
كالاو ساي توليس بهاس ملايو؟

اندا ڤستي راسيس (你绝对是种族主义者）
不是阿拉伯文，当然像你这样的华裔种族主义者看到“非我族类”的文字都会觉得长得一样了。